最震撼嘅相都係由年青人影

中大之戰之幾由世界級震撼，無論構圖，同價值觀都係前前所未有，唔係講打燈 講幾多柔光，幾大iso 幾多快門 光光圈幾多呢啲垃圾廢老野，我要係睇出黎果種嘩一聲。

好心班廢老唔好將自己果一套強加係班後生度，成班人一個小圈子係度打J. 互稱對方大師好嘔心，見人地影得好過自己就打壓人，比啲機會後生啦，人地用手機都影得好過你地呀。
每次見到呢幾幅相都想喊，但你地果啲擺拍呢？來來去去咪影人捉魚放牛。我連睇都唔想睇，一個詞，垃圾。

不蛇竟然出正經post

果陣唔好話叫佢入中大影相
佢地連出街搭黨鐵慢啲都屌

我係有抑鬱 思覺失調 燥狂，但良心仲係度

不蛇

我地要比機會後生，啲老野成日話人光圈唔大，大佬人地靚仔黎，點有錢買400鏡呀，應該要睇人地點用最基本嘅gear去影最好嘅相。

and the flag was still there

我見到你撻精仲想喊

咩精？鼻涕黎咋喎。你地班友成日諗埋啲咸濕野，定要我有性幻想？

你想性擾擾我呀！救命呀！

依張都係好撚出色